今日學識咗一句可以用嚟做免死金牌嘅說話

今日晏晝經過地鐵站大堂，見到有個港孩拎住個飯盒跑黎跑去，後面有個廢老追住個港孩。

我已經左閃右避，但係個港孩都撞咗埋我度，倒到我成條褲都係餸汁

我仲呆咗嘅時候，廢老已經嚟料。

我：

廢老：

： 小姐，你行路唔帶眼嘅！

：吓，我已經嘗試避開，但係你個小朋友自己撞埋黎喎。我成條褲污糟晒

：人地係小朋友，你唔係同佢計較呀？

呢個時候，個港孩已經喺閘機下面爬咗入閘，個廢老扮晒去追番個港孩行開咗。臨走前仲要加多句:

：依家啲後生...

聽到呢句真係火都嚟，忍唔住勁大聲話:

：點都好過依家啲港孩，撞完人整污糟人地條褲都可以就咁走咗去

呢個時候開始有幾個路人甲花生友圍觀，見到我條褲同地下個飯盒都大致估到咩事。

個港孩可能見風頭火勢，爬番出閘攬實廢老對腳。

：（悔氣）姐姐話你唔小心撞到佢喎，同姐姐道歉啦。

港孩：(睬你都傻)

小朋友大晒咩

得罪講句，十個港孩有九個都係廢老縱出嚟，
乜都唔同港孩計較嘅話，港孩橫行霸道，
最後咪變廢老囉

利申：會好溫柔對待同珍惜果啲唔係港孩嘅細路，
因為佢地喺香港已經係瀕臨絕種嘅生物。

負皮我比既
樓主你垃圾撚
係我就報警玩大佢 同佢講條褲名牌黎 絕左版 買左成幾千蚊 而家要報警
睇下佢仲夠唔夠膽講同個細路計劃
而家d o靚仔咁串就係因為有太多你呢類型既垃圾種壞佢

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

人地係小朋友，你唔係同佢計較呀？

有時遇到d濕尻中學生，細細粒又串柒柒
撞到你仲啤你串咀，但係郁手真係打柒佢又要上身，好撚麻煩

無人叫你同佢計
係同佢家長計
小朋友打爛野唔洗賠？

當面屌柒兩條廢物啦

最撚憎呢啲細路

而家啲細路冇家教 又嘈又冇禮貌

最撚叻認屎認屁自以為是

嗰啲咪就係因港孩進化嘅中學生
港孩繼續進化到究極體就係廢老

係我冇用
嗰下真係呆咗 戰鬥力-100

認真講係F1女仔最壞係我同凱婷

他只是個孩子啊!

死廢老同港孩真係要趁地冧

人地係小朋友/老人家，你唔係同佢計較呀？

咁未唔好同小朋友計較 而係同小朋友老豆老母計較 咁冇家教嘅靚仔實係佢地教出黎啦

嗰個廢老應該係阿公或者阿爺
喺地鐵站同港孩玩捉伊因

港孩同廢老永遠有特權
廢青就乜都冇，公平咩

再早一代嘅港孩而加已經變曬港女
好難想像而加啲細路大個左會點

蝗蟲扮港孩

一定係未來嘅社會棟樑
香港前途一片光明

蝗蟲就算數啦
但係以前香港啲細路根本唔會咁

以前玩捉伊因會喺公園而唔係地鐵站大堂

啱，我唔會同個小朋友計較，但會同教到佢咁嘅家長計較囉

巴打係咪有經驗分享

他只是個孩子

原來就係你 但明明係位先生

點都好過依家啲港孩，撞完人整污糟人地條褲都可以就咁走咗去

從呢句就想像到你係咩人
將自己同個打靶仔比較
你係幾咁濕鳩先會有咁既思路

比人整污糟條褲仲要比個廢老屌鳩你
居然唔係即刻捉住佢屌佢老母
事後就識做鍵戰

所以佢叫我小姐嗰下激嬲咗我

港孩先係瀕臨絕種啊, 依家啲𡃁仔好多連廣東話都唔識講

我係鍵戰，你唔係同我計較呀？

多謝巴打提點，今日係我呆咗反應唔切

成條街唔係蝗就係港孩
以前啲百厭得嚟不失可愛嘅香港細路去咗邊

有點嘅廢老就有點嘅港孩

下次讚個細佬乖 遲到出到黎俾社會教

想像到個細路老咗之後會爭關愛座坐
然後理直氣壯話
我係老人家，你唔係同我計較呀？

肥絲小朋友戒咗奶未？
姐姐錫番

一撚樣道理

係我就倒翻d汁去佢到話翻佢唔帶眼

人地係小朋友，你唔係同佢計較呀？
依家啲後生

樓主好慘

下次要推走佢

免死金牌

女仔之家學人著褲

垃圾，香港最失敗就係太多你呢種人
以為自己講道理好值得同情
但係人地理虧嘅情況下惡過你已經大返你轉頭

堅持同野蠻人講道理只係on9

依家上黎諗住取暖？

小朋友唔帶眼係冇錯㗎
錯嘅係廢青出嚟獻世

阿Q精神

呢d細路同廢老呢個組合真係正賤種黎
佢唔撚走去拎黑警枝炮話「只係細路啫」

咁既情況梗係指撚住個廢老黎屌 大大聲屌：小朋友無家教姐係你錯啦 屌你老母

我之前都試過搭鐵個時俾個細路女係咁踢
佢老豆就扮曬嘢咁話佢2句
之後我頂唔順
同佢講
你可唔可以唔好再踢腳
點知個細路女回我
踢腳都唔得？
我完全呆咗
現家諗返起 再遇到個細路應該拎刀斬撚咗佢隻腳先

諗住同你分享吓呢句免死金牌姐

想奶你對腳d飯汁

唔通你就係嗰個特登撞埋老娘度嘅細路

個細路就算炸咗個地球
都可以話
人地小朋友唔識世界

你蠢
對比佢你都係細路
可以倒啲野俾佢

有姐姐既姐姐

負皮我比嘅
左你老母

然後俾廢老話依家啲死廢青淨係識講粗口無家教

一人一個遇上港孩廢老組合嘅經歷

係 垃圾連登仔係咁

多謝巴打

其實係我俾個港孩淋完呆咗

於是就炸咗個世界

我記得依條片好似好撚好笑

大家都係垃圾連登仔，唔係要計較呀？

然後冇人再同小朋友計較

個廢老應該係睇呢條片學呢句免死金牌番黎

有禮貌嘅細路都特別可愛

試過類似嘅情況，
坐地鐵廢老拉車仔碌我隻腳，坐低一次，之後郁身郁世又一次，我即刻開佢波，問佢碌到我係咪至少講聲對唔住

佢話：唔小心姐，後生仔咁樣同呀婆講野
之後仲要批我爭，我即刻批返佢轉頭

佢又大叫：哎喲打丫婆呀

咁啱我落車，一腳踢左佢架車仔岀車廂

當時車廂有十人以上，冇人岀過聲

人地係連登仔，你唔係同佢計較呀？

你算吧啦，唔好岀街啦

可惜瀕臨絕種

巴打好波

你估廢青真係好想出街咩
邊似得巴打你咁型踢阿婆架車仔出車廂

人地笑緊你 你仲

呢啲咪就係體現阿Q精神

I love樓主

完全封鎖左好耐啦

諗起之前有巴打教個港孩用可樂洗鋼琴

垃撚圾死臭閪

唔係同佢計
係同個監護人計

咁都放生真係垃圾

咁樓主真係無同佢計較

廢青係垃圾啲架喇

最鍾意港孩

人地係廢老，你唔係同佢計較呀？

入左棺咪唔同佢計囉

仲有一次係隻蝗仔踩上凳仲要踩到我
一般呢d情況老母都會叫細路小心d
但係個老母完全冇理
我即刻大喝：睇撚住丫！
蝗仔即時眼濕濕

老豆企喺對面行過黎凶我：小孩子而已用不用那么凶

我即時睥返佢：依家佢踩到我呀，識唔撚識教仔呀？

又係啞撚左

香港人另一個奴性就係一見支那人自動轉channel 講胡語

其他你講返廣東話佢已經唔敢駁嘴，因為呢度係香港人嘅地方

屌樓豬個emoji好撚似d籃球撚

人地小朋友黎呀
難聽過粗口

係唔計較定唔敢計較，睇到你返到屋企就開po再狂推我諗大家都明

下次一手揸住個靚仔個頭

如果巴打你今日在場就好
香港需要多啲你咁嘅勇者

鍵戰係要取吓暖

自己打錯字仲block鳩人
果果果 果你老母咩

你係慘但你唔叫佢賠錢真係好on9

仲有
細路仔唔識世界

樓主真係 ，大大聲屌柒佢地就岩

咁又唔好，容易蝕底
郁手要有誘因，最好係還手
尤其op係女
呢d時候應該大大聲講一句，唔撚識教仔好心咪拖岀街，然後頭也不回咁走

遇得多呢d情況你就知，九成係冇人岀黎幫手
唔想條氣谷住谷住真係要靠惡
萬一真係有人做架兩仲要幫對面就走住屌啦

慘慘豬

入黎就係睇e張gif

偶像

唔同佢計較咪同大人計較

屌我都好撚驚街上面啲細路向我個方向跑
唔係唔知啲細路盲架啦 無啦啦轉軚撞到人都唔知咩事 最慘既係被撞既係你但比人話行路唔帶眼既又係你
宜家啲豆釘大曬架 小皇帝黎架
唔識教仔同拖實個仔唔好生出黎啦仆街 [/size=5]

一巴煎落去

拖翻實你隻狗

一句掩飾自己細路冇家教

姐姐對絲襪烏糟哂

依家樓主諗返起冇即時屌柒個八婆係咪條氣好撚唔順

放心啦，呢啖氣睇怕都要帶落棺材

好撚憎呢句
細路唔係更加要教？
佢而家做錯你唔即刻教佢咩叫對錯 佢之後只會變本加厲

心地咁好人實靚
pmed

又有人岀黎講道理啦

呢句正

你唔提起我都唔醒起我block左條白癡低能九世

等咗呢個gif好耐

肥絲大隻係小朋友
你唔係同佢計較呀嘛？

廢老惡人先告狀
呢招屈機

wow yi x2

應該答：我唔係同佢計，係同你計

屌原來肥絲未死

我都係俾負皮既
屌你老味樓主呢D垃圾上網講到兇狠
佢老味第一句唔係道歉既就應該要大聲鬧個細路
個老既係話你你就要話返佢「有爺生冇乸教」呢句, 叫佢「唔識教就咪撚生」
越多人睇到你鬧越好

屌你老母我搭地鐵鬧過幾個細路企係張櫈度, 一開始D廢老仲見我後生話我
一大聲屌狗佢地即刻收聲, 屌到個細路喊
仲有D拎手機拍我片 話要擺我上網
屌你老味我而家都未見到我自己成為youtube紅人

我最記得我中意鬧一句: 喊啦, 我最中意屌到D細路喊
D廢中廢老就會好似食左火藥咁紅都面曬

食屎啦！死廢老

屌有啲細路真係好撚黑人憎 好想一巴車落去
除左細路 啲家長真係好撚有問題
有次答地鐵 又多人 個細路一條友捉住碌柱轉黎轉去 又阻撚到人 啲人又無得扶 個阿媽又唔理 心諗你玩鋼管舞咩
或者有啲細路好鍾意踩張凳 跳黎跳去 啲阿爸阿媽又係唔撚理

搞大佢吖嘛

揸住佢個頭唔比佢撞埋黎 有本事告我

明恰你

叻 型棍

原來係你黎

巴打做乜今日掛住食花生唔出手相助

點解唔執起個飯盒倒返落佢到？

左左左左左左左左左左
咬我食？ on9仔響到刷存在感
死撚番去你個肥閪老母個閪窿到啦垃圾

試過有條𡃁仔推住個喼係車箱周圍撞
撞左我兩三次之後兜腳連人帶喼踢到條𡃁仔碌係度
再埋去屌埋佢老豆老母
嚇到佢地下個站即刻落車

睇左頭幾版係咁推post feel 到你到氣谷住谷住個樣

吓？細路大撚曬？你人生係得一次，我人生又係得一次，點解唔可以同你計？

我只想知道樓豬電話幾多號

幾時先有生仔考牌制度？

當然唔同小朋友計啦
同你計呀死廢老

我緊係唔計較啦，小朋友咁細個就跟住呢D屋企人其實都好慘，大個一定無家教搵唔到食要老母養成世 之後走唔好比佢駁你

明明佢自己出聲先, 你都未發火佢就反咬你計較 廢老係得嘅

唔祗係廢老寵成佢地咁
連佢地老豆老母都係
唔識教就咪撚生啦
如果我第時個仔係咁我一巴就打撚死個仆街仔

老實講
我睇到好火
比著我一定抓撚住個廢老狂屌 屌撚完仲報埋警搞大佢
條褲算係咩問題? 3幾百仲比得起
但你唔識教仔就我幫你教
呢D含家剷廢老害撚左個細佬成世

樓主你係女既又比個細路整到已經立係不敗之地啦, 男人老狗就怕比人話姐, 你係女人已經可以屌撚死個細路同個廢老啦, 上網開POST屌又唔當面屌到佢地喊

因為廢老都係有免死金牌
係得廢青先係乜都冇

呢啲事根本係香港嘅社會縮影黎

一班盲從和理非主義嘅人俾另一班冇道德底線嘅人撚狗咁撚

依家d廢中好鐘意話
:Facebook 見啦

唔好意思我好多年冇用過fb

他只是......

樓主係咪已經block左我

點會
巴打勇者黎

真定假

如果假嘅話個結局應該係我成功戰勝廢老港孩組合

真係睇字都嬲
果日搭地鐵 一家6口4個細路
一入黎同我眼望望想坐
我同佢對望彩鳩佢恰戇

細個唔教 大左你點教
恃寵生驕 變本加厲
你唔識教仔我幫你教
今日撞到我 聽日撞到大肚婆
搞出人命係咪又同佢講唔好同你個冇屎忽嘅計?

殺

武力修正就可以了

乜呢個user仲生存緊㗎

好想知, 幾時開始要讓位比小朋友。

成日見到有人讓俾細路
有時冇人讓嘅話啲大人一抱起個細路就會有人讓

係, 唔撚讓位好似好錯. 但點睇d 仆街小朋友, 多精力過我地.

真到

學班撈佬出手都好過鳩鬧

有事孭上身再算

小朋友喊緊呀

難聽過粗口

新會然？block撚左十世啦

望住佢地解鎖電話都咁辛苦我懷疑佢地知唔知想擺上網究竟要擺去邊度

擺去啲充滿長輩圖嘅group度

樓主係個女人仔，你地想佢惡得去邊

巴打 多謝你

見到呢啲無賴仆街仔，真係想拎碌棍一野毆爆佢個頭。

呢句都係免死金牌嚟

冇同佢計較，係個廢老主動出招

算啦樓主
個港孩有咁既性格已經係報應

下 依家唔係話緊你個仔呀
話緊你呀 唔識教唔好學人生喇
有爺生無乸教 教壞曬啲細路
你睇下個細佬成個柒頭咁
過多幾年實同你個鳩頭一撚樣

再搶個細佬盒飯倒返落個廢老條褲到

唔係同個細路計較，係同個廢老計較，自己唔管好個細路仲鬧人

咁踩法死人

條死仔無事 擦損下
但個男人坐左15日 再被追究

好憎小朋友就係咁解
一啲禮貌都無
上次個小朋友一野撞過黎仲啤鳩我

你唔講都唔知無左4樓

同大陸一樣 他還是個小孩